價值投資ARKG

又跌啦！
大家又可以坐啦！
價值投資！長套係山頂！

我岩岩清晒啦，見佢勢色唔對

唔好玩啦

等佢95下先，唔急